v小姐到底有冇同矮仔扑過野？

正皮，有

負皮，冇

唔止扑野 仲做埋愛

唔扑就唔撞車啦

一路插一路揸車

朋友妻，齊齊砌

請問做愛同埋扑嘢有乜分別？

做愛有愛
扑野未必有